中大翻譯系master難唔難入？GPA要幾高？

{如題}

你本身讀translate?